［痴撚線］星島：晤工聯會落選區議員 林鄭當面致歉 承諾派公職

《星島日報》政情專欄「大棋盤」今天報道，特首林鄭月娥安排於下周六（12 月 21 日），在禮賓府會見所有將退休、落選的區議員，「即是九成九屬建制中人，以慰勞他們一直以來的付出，對他們的地區工作予最後肯定」。報道指昨晚陸續有建制落選區議員收到會面邀請。

報道又指，據知，工聯會十多名落選區議員，昨日已率先與林鄭會面，「有與會人士大呻今次建制在區選哀鴻遍野，林鄭有當面向他們致歉，又肯定工聯會在地區工作上的貢獻和熱誠。據了解，林鄭不敢兩手空空見人，落實大派『安慰獎』，有與會者透露，林鄭在會面時表明會委任建制落選區議員擔任公職工作，例如加入撲滅罪行委員會、扶貧委員會等」。

擺明私相授受

係咪報得廉署

落選都要去見， 擺明關係唔簡單

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唔洗選啦，選唔到都有公職

廉署執柒左好耐啦

好似之前劉江華輸左走去做官搵仲多
所以有時唔好開心得太早

包生仔咁選黎托？

廉署老細係邊個

咩黎有呢個部門㗎咩

呢d乜柒委員會好似無錢的
求fc

香港淪落到咁撚樣

乜撚 支那呀而家？
靠關係就得
成個政府都痴撚線

用納稅人錢養廢中廢老？

直接宣布選舉無效

繼續做呢啲嘢啱架啦，等香港人憎你憎到入骨

[ff]前幾屆落選個啲可唔可以告淋病
賠返一屆嘅人工應該都幾正[/ff]

同垃圾桶一樣
愈廢愈多油水

重高薪過議員

咪睇你攬得幾多個
呢單野地區應該大宣傳
話比街坊知對家根本唔稀罕你張選票
選唔到隨時搵得重多

Cls

垃圾桶咪係咁
輸左仲肥

有200幾個位禁多？

交稅做乜養差佬打鳩你強姦你，養高官唔理你再用人唯親

食環外判工

有咁多空缺咩

而且呢啲空缺，晨早已經俾土共霸晒，依家即係叫人嘔返個位出嚟俾班ＬＯＳＥＲ

On9
咁撚樣都咁
泛民夠輸 又唔見你話派？
痴撚線 係咪見呢排民怨少左
又加火水呀

本身下屆55波，有公職係身，下屆唔選要推新人，仲更加選唔到添啦

痴撚線

選黎把撚？
話比外國知
點解我地唔撚想搞區選啦

保皇又出金手指，你玩晒啦

呢堆又可以入list

香港仲有呢個部門咩？

呢個係另類安插建制人士嘅舉動，等佢哋影響社會資源分配及政策，要密切留意及監察.......
泛民落選又唔見咁做......佢個種一面倒及偏頗嘅行事作風最令香港人討厭⋯⋯

幾驚佢冇晒柒招出, 依家又再出招

真

大家唔好太灰
就算佢地當選定落選 呢對公職都係由一班共狗做
佢地全部落選點都係令到有班人失業

有 專養廢柴果個部門啊嘛 咩都唔洗做

一開始成立已經係放生公署

用火水救火

有D都唔在意份人工, 係無得撈油水

咁樣請呢班，咪即係又叫市民比錢養呢班友
on9?

咁當初就唔好搞選舉呀笨

民主選舉輸唔起就直接委任
法院判決唔岩心意就直接釋法

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

執柒咗佢喇

表明會委任建制落選區議員擔任公職工作
屌你老母又公器私用
奶共就有公務員做高薪糧準
用納稅人既錢收買人

咁多年黎都唔知做咗d乜 d貪污受賄都冇乜捉過就知係廢柴組織啦

公職原來係靠關係恩賜，被柒婆私有化嘅屎漬

cls

整番個 落選議員互助委員會(建制部)

垃圾部門無牙老虎
當年畀人圍又特赦又盛
當年可以畀人圍而家都一樣得

垃圾公職位幾多都有

用佢份糧養就無所謂
呢加用市民錢黎養唔係自己選既人
係咩玩法？
咁唔撚洗選啦
直接議席比哂建制
扮咩民主制度

有資源都應該係幫選到果班區議員囉，個政府真係奶到出面。

謝林鄭箭！

屌佢老味 養班廢佬

仲要好似理所當然咁

CLS

你望下ICAC老細係邊個先

根本就擺明政府出錢幫建制提高黎緊立法會中選機會

你話 d 讀完神科畢業，打生打死先做到 AO 既，情何以堪？

林鄭見個火細左，諗左成個星期終於搵到桶火水加有個火

我97年出世，未聽過，咩部門黎？

好極， 選舉

無限復活 分豬肉

真輸打贏要

又點火？

你打完呢句野自己有無笑?

又比粗口娟屌呀？

乜撚野事

無錢都唔係咁架...

柒婆堅持與民為敵
一齊唔撚交稅囉屌

選唔到係佢哋無能
各位黎緊又多一堆無能嘅狗官啦

你班傻閪打生打死幾百人爭AO/EO

一grad 入民建聯就有公職派啦

嗰啲仲要荀位唔洗做 唔去開會又有糧出

講個笑話：香港勝在有ICAC

叫你同香港人道歉就唔知死撚左去邊
依家見到班建制喊曬口就仆出黎做show

公職當人情？
落選證明你垃圾
點解頌請班垃圾返政府白出人工

建制心諗
輸左仲好過贏

星島 不意外

養成堆垃圾筒

屌你老母啦
咁撚樣派公職

字就我贏 公就你輸 點玩

變到同中國一鳩樣

呢d係咪要上國際新聞？

專執垃圾入去政府度做
林鄭真係港獨之母

新民黨一定冇份

政府出錢養 唔洗賣字畫

炸彈狂徒都有得升官發財
這就是香港

你幾耐無聽過ICAC有行動? 執7左好耐啦

聽講係coffee shop

好無恥

痴L左

仲俾呢班人做公職

洗廁所算唔算公職

姐姐選舉全滅
唔見下人?

我唔滿意佢唔選佢
你搶我d錢請返班仆街？

咁撚荒謬既事都得

頭先隔離post 笑林鄭而家去探建制派做乜，有巴打講笑話會諗d 位俾佢地做，點知開口中

政府最鍾意養垃圾

一輯廉政行動破嘅案可能已經多過呢幾年現實破嘅案

ICAC 同 支那反貪如出一轍，紀律部隊ICAC排尾二，只係冇警甴咁衰

其實大家心裡有數，劉江華前車可鑑，更何況呢個時世港共有乜做唔出。

開幾百個位容乜易？隨時全部攬晒都仲得

仲衰過柳記

繼續做
記者朋友麻煩跟進

屌 係唔係報ICAC有用？
好撚興

咁更加要大宣傳啦
證明建制唔恨大家啲票
所以投完都係唔會幫地區做野

Chi sin

Right
係唔甘心不過冇計
公告天下呢班仆街有咩新職位仲好

共產黨万歲！

無法無天

咁點解落選既泛民又無?

好多人都問林鄭究竟諗咩
似乎佢只係要靠亂局先生存到 香港一平靜佢就仆街

抹貧會一定係派公屋搶香港人公屋

寫錯寫錯，應該係：香港勝在有DAB
（幫班癈老癈中民賤聯寫）

2000年，舊數字，參考下

icac咪又係under 7婆

安排班友入埋廉署做都得

啱呀 快啲派官職畀班賤種
大家又準備可以send埋畀美國議員
btw 宜家啲廢中廢老真係唔捱得
冇個議員做過就唔識自己搵工？

講到佢地選左呢啲公職高官非特權派會有份咁，迫走啲垃圾議員食晒啲餅仔政府未少左餅仔派

我屌你老母

What is icac?

Give jobs to non elected?! Are you kidding??
What kind of system is it??
Another Guiness record!

政府guarantee 佢地當選？

Do you have some data?

Push

A choice between moral or candy !!

呢啲係乜撚嘢政治倫理呀？dklm！

即係當選民係condom 呀？贏咗，就政府管治有方，議員深得民心…輸咗，就你班仆街選民咁唔聽話，等我錫返啲落選議員先？

CLS！

哇

含撚啦 屌你老母

to the power of infinity!

星島> 文匯報

完本個議員都已經半退休狀態，選唔成諗住真退休，宜家分分鐘有官做咬長糧

係唔係都報左老廉先

CLS 簡直無法無天

嘩 咁多年黎又唔見你派公職俾泛民？ 建制真係仲未知輸咩喎

點解係工聯會無其他保皇，有特權

垃圾桶2.0
港人唔要佢要

擺到明捧樓囉做君子
同頒博士學位的何君堯有咩分別

全部落選建制派去管理
而家由港人選出嚟嘅議員

我睇左乜撚

擺到明宜家話你知聽話就點都有錢派
只係做到出晒面咁解

同垃圾桶一樣， 分分鐘幾何級加薪

好似話每個人有3-4萬一個月

泛民主派係預算案盡情拉有囉！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

I can accept corruption

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

乜而家政府職位可以派架咩？係跟據邊條法例？邊條指引？落選建制派區議員是否有特權？

外國戰線做到乜
公開貪污？

他日光復必須嚴懲

參考呢個post
落選區選會親中愛國人士將獲任政治助理, 月薪8.4萬起

其實政府好多位人工都高過議員嘅30k

貪腐到出晒面 依個正苦 2日前話會反省 2日後反省完 係你班蟻民錯

一定玩大佢老簾見dklm

roughly 50K more a month
80K-30K
that is incredible!!! ( hopefully my numbers are wrong )

cls 政府

共產黨行為模式嚟，了解共匪啲行為行徑就會明白

果類19委員會放幾多人咪又係林奠一句

共產社會特色，自己人(地位者)唔查

正仆街

呢條衰妹未係J爆佢

成件事 都係合法

體制內抗爭

成班垃圾 R 撈
政府預左幾多 budget 養到佢地終老

大笑話
落選仲有公職 不如互相撕殺仲直接

可裝修了

搵得譚胃珠果班垃圾監督老廉，真係不如執柒左佢

咁劉江華 拉左未先

保皇狗可以放心輸了

原來輸左會有公職做

用我納稅既錢去養班廢柴？

港共真係好撚痴線

有講粗口

佢選唔撚到仲高人工過做議員, 洗撚乞你班垃圾廢老嗰一票
btw, 一定要宣揚加投訴，就算明知冇用都要做

痴線 咁都得

幾時整番個撲滅警暴委員會？

公器私用養廢柴！
死性不改，與民為敵！

推

真係cls

廉署老世味就係林鄭囉

呢d所謂委員會一個有幾多錢

派公職
開區議會同等數量位 叫區議員聯絡主任
協助政府與區議員聯絡 有機會就舉報 DQ

開返個 真區議會局 請晒呢班人咪得 票都唔駛拉

痴撚線架 派公職？呢個八婆真係當反對佢既香港人臭四

就係想渣乾香港人

其實50k都已經好多，佢地選輸重要保生仔而家係。。。

直接向行政長官負責

內定 ICAC係時候做嘢

派4000就要2年，派公職就一個月唔洗，垃圾腐敗政府

掃盲
首先，以一屆政府黎講，政治助理係每個局同司長得一個（除左律政司），即係全個政府得15個，唔會有多，所以落選嘅議員係唔會做到政助，副局長更加唔洗講，完全無可能

林鄭講緊嘅公職係諮詢委員會嗰啲，即係得個名但無實權，當安慰奬

大家屌還屌 都要知道事實先

依家嘅廉署已經同當年反貪部一樣

唔做嘢+撈油水，重要繼續畀錢養
嬴輸都繼續有錢袋, 痴撚線

開個保皇落選區議會, 架構上係現行區議會之上, 區議會所有事務須交由落選區議會審核.

檯底數

Icac無撚左啦

屌垃圾都有工開

正喎
咁又有政府工做,仲要應該都唔差嘅post
等我用建制名義鳩選區議會先
輸完再屌特首累事

又攞市民啲錢去貼呢班冚家富貴

呢條八婆跟本就冇吸取教訓

公咩職
直接用公帑每月派每人十萬咪得
藍絲咁撚想佢地選到
最好派撚到赤字問中國借錢
之後割賣香港人命

公職工作? 下年立法會選舉委員會?

死仆街

ICAC 咩嚟㗎

所謂嘅反貪淨係用嚟拘捕政敵架咋

你都on撚鳩
市民唔選你 你又委以職位
咁選條撚咩

極度懷疑柒婆驚俾工聯會放炸彈先咁做

顏純鈎 : 建制營壘大難臨頭各自飛

最近兩件事頗有意味，一是鄭若樺被中共專機接回北京，接受訓話後回港上班，二是何柱國登廣告藉聲討反送中運動而攻擊林鄭。兩件事表面看沒什麼聯擊，其實都暴露了建制派內部面臨分崩離析的窘境。
區選潰不成軍，美國與盟國聲援香港，中共拿不出有效辦法來「止暴制亂」，128大遊行至少八十萬港人上街，種種跡象表明，香港人沒有屈服，事情遠遠未完；加上大陸經濟局勢危機四伏，外部環境日漸惡劣，都使這場運動更有機會向好的方向發展。
建制派都是利益團伙，商界與基層老左向有心病，各有後台，好事臨頭分餅仔，壞事來了各自保命，諉過爭功，獻媚取寵，台前握手，台下踼腳。大多數建制派表面擁護中共，其實在意識形態上與中共勢難一致，只是利益互相依賴，長期奔走於中共鞍前馬後，助紂為虐，出賣港人而已。
鄭若樺在倫敦摔跤，傷勢能嚴重到什麼地步？脫臼小事一樁，回香港還怕把她治壞了？她趁小傷放長假，滯留倫敦不回港復職，其實是早有離心，舉棋未定而已。中共擔心她在倫敦呆久了，難免生二心，到時英國人趁虛而入，不知會搞出什麼難堪事。萬一逼她太甚，她走投無路竟投靠英方，那時她掌握所有中共與特區政府的內部機密，都會落到英美手上，公諸於世，那種惡劣影響中共無法承受。
基於此，駐英大使面授機宜，曉以利害，中央派專機把她接到北京，把她收拾妥當了，再放她回香港。一個小小香港律政司，居然要中央用專機伺候，這不是太抬舉她了嗎？但中共派一架專機，卻避過一場政治危機，如此算來還是值得的。
鄭若樺與林鄭有點不同。林鄭有如江青，野心比本事大，好鬥更兼狠毒，她的性格正合中共的獨裁口味，凌駕在港人頭上作威作福，令她有滿足感。鄭若樺根本是利益驅使，名利當前如蠅附羶，一旦形勢不妙就想溜之大吉，而倫敦一跌讓她看到甩攤子的機會。
還好中共處理這種政治變故很有經驗，早早察覺她的異心，軟硬兼施把她收服了，她只好乖乖再回來效命。在律政司位上，收錢有限，反倒要分擔鎮壓香港人的血債，對鄭若樺來說，得失不成比例。可惜最終連辭職的自由都沒有，只好勉強吞下這個苦果。
至於何柱國，此人向來是建制派幹將，最近突然聲援李嘉誠，事有蹊蹺，登廣告向林鄭問責，更非一時衝動。何柱國長期効命，自反送中以來，口誅筆伐不遺餘力，他走的基本上是投靠中共以博取商業利益那種老路。長期與中共打交道，他有自己的門路，中央對林鄭的處置，以何種方式何時下手，他都有消息來源，因此聲援李嘉誠與責難林鄭，都是有來歷的，都經過計算，十拿九穩。若沒有把握，這種唯利是圖的商人，不會隨便冒政治風險。
建制派中人，眼看西方世界全面反華，中共內部危機四伏，香港動亂很大機會長期延宕，他們的處境沒有最壞只有更壞，因此人人生離心，個個找出路。鄭若樺是溜字訣，何柱國是明打舊人而暗捧新人，各自出盡八寶，只圖自保。
民建聯有基層勢力，要動用大筆錢保住落選區議員，以免地區樁腳毀於一旦，他們有苦自知。商界則石禮謙已表態，只要逼退林鄭，任何人上台都不能沒有他們。最倒霉是葉劉﹑羅范﹑湯渣，幾乎成了遊兵散勇，來日被邊緣化已成定局，不管如何，這些人都要揹自己的罪惡歷史，等待人民的審判。
建制派各懷鬼胎，危難臨頭各自飛，在在顯示一種末世風景。反過來看，反送中運動方興未艾，香港人萬眾一心，正準備在各國朝野支援下，作長期抗爭，直至保住香港這塊風水寶地。兩相比較之下，一方陣線崩解，一方鬥志猶酣，一方惡貫滿盈，一方正氣瀰天，一方失道寡助，一方得道多助，雖然實力懸殊，但長遠來看，勝負早已隱伏其中矣。

屌咁你搞委員會本意係將公眾聲音傳入建制架嘛, 當然本身都係垃圾益自己人, 但都係低低調調, 依家講到明你輸左我就派畀你, 我屌係變左高調派位, 係高調無差別委任少數派入委員會代表多數派聲音. 區選就係公眾用選民vote out 少數派聲音, 你就用建制暴力送返少數派入建制, 不如咪撚選啦屌

派位呢d門面野
仲有助理/ 辦事處燈油火蠟/ 其他名義建立既團體私相授授，果d先係油水位

點解一個政黨輸 特首要道歉？？？

癡撚線

公職人員行為失當!

仲有人信腥港有icac
屌佢老母721查撚咗去邊

我幫你問下王志民

麥美娟用粗口鬧林鄭都得 擺明工賊會先係林鄭大佬

我好似知道左點解宜家d問責官員班子一個都唔落台了。
因為留返下年立法會選舉之後.........

港共

仲幫佢諗點養咁大班人 依家政府姐係你出錢幫手養埋

cls

咁多黨助理, 如果呢批人滲人哂去aco, eo, ao d位, 我地點防?

管相授授到咁, 點撚玩呀

我屌你老母做撚到咁

工聯會
反抗

呢單野一定要煲大佢

嚴重過貪污喎

屌你老母 每個俾8萬幾 用政府錢 仲要赤字緊

痴撚線偏幫到咁仲講咩法治

push

一定要煲大佢

政黨輸要市民俾人工，冇撚嘢

國際圍堵 畜勢待發 玩大佢

香港人很忙

和共產黨一樣公開賣官

交稅養寄生蟲, 吸乾香港

委員會有無錢收？

從來冇開心過
一早就話
區選贏得越多
之後輸得越甘

全部之後話我三毛分化撚垃圾 etc
都係果句
我呢啲行前你地至少十年嘅人
你地唔聽我講
最後只會係你地輸

咁以後的工唔洗要公務員事務處登招聘啦
唔洗考CRE, 唔洗會考, 全個政府都直接任命

痴線道咩歉
選舉落選同政府有咩關係？
係咪即係變相承認政府有干預選舉啦
咪撚諗住用公帑養班廢柴

何君妖做律政司司長？

屌啊

You must be kidding. RIGHT???

Report the "case" to ICAC and see how they respond.

It is now very critical for current elected guys to AUDIT past financials in case there were any WHITE CRIME !!!

青山派又出黎

林奠政府係 失敗者聯盟

落選都有公職做

公平啲，咁長毛都有？

冇咗班無能區議員起個幾百萬弱智音樂噴水池濫用公帑，而家直情大遙大擺咁將公帑運出庫房養老鼠

痴尻線......
法治？治佢老母？

[零售寒冬]聖誕檔期和理唱x和理shop

派佢地落街洗tg啦白逗咁多年人工唔洗還呀？

政府永遠唔會令我失望
佢最好玩大佢
呢班柒頭就係失敗者聯盟

咪撚再講「建制派」

輸左d咩？訓著柒頭